張藝興宣布取消8．17香港演唱會 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

張藝興宣布取消香港騷！

內地人氣歌手張藝興（Lay）原定於本月17日假亞洲國際博覽館舉行首個個人巡迴演唱會，不過張藝興工作室在微博宣布取消香港演唱會：「非常遺憾我們在此宣布不得不取消香港演唱會」又指Lay一直以來十分喜歡香港這座城巿，也感受到很多來自香港粉絲的支持及喜愛，然而：「香港目前發生的事情，任何人都不願意看。」並稱在決定取消之前研究了很多辦法，「但是仍然無法絕對保障屆時的交通狀況和歌迷朋友們的安全」在再三考慮下才決定取消演唱會，並會由主辦方會公布退票的流程。不少網民紛紛留意支持其決定，認為安全第一。

NEXT NEXT NEXT!!!

NEXT NEXT NEXT!!!

NEXT NEXT NEXT!!!

抵撚死喇不過話時話睇唔到個埸吉成點真係有啲可惜

大陸lay冇人想睇

皇天擊殺大陸lay

無得指住一成入座率既相黎笑 有啲失望

乜水黎

大陸lay肯定知道冇人去佢演唱會 所以用香港示威者做藉口來取消 屌你老味人哋EXO 啱啱先開完兩場演唱會都冇事 咪撚當人戇鳩先得㗎

COME ON JACKSON WANG

有人真係會睇佢演唱會既咩。。。

支持hocc同明哥 18區巡迴音樂會

以為樓主畀人的咗去臭格=,=

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

btw好需要人幫手update呀

躝啦

佢啲飛賣唔出吖嘛

Got柒呢

擔心自己安全算啦 人人喊打

我屠手爆牆

推到嘎嘎一個累全隊

而我不知道

條蝗仲有無面再踏足香港架

唔好牙 我仲想睇Bambam..😭😭

香港人唔歡迎大陸Lay

real·大陸喱

我夠想睇JYP!!!!!!!!!

支那喱

反正冇人睇

Who

ho ball!

當年錯過扔壽包一幕
本來諗住今次有機會睇到

嘩你除咗呢句仲有冇第二句

你幾時見過佢留言多過10隻字

鍵盤得Ctrl C + V i am so sorry

邊個嚟？

近排係咁見佢淨係回覆呢一句 當堂O晒嘴

弱智

咩嚟

以後唔好黎 垃撚圾

個公關算係咁,冇奶共

怕有危險炸

如果skr做 我估會話收益捐埋出去

skr形象好咁多

暗星

導邊好波

賣唔晒飛就話取消！又話乜撚可行方法包大巴，同歌迷買保險，返大陸含撚啦！大陸lay

又關我事

大陸喱

jeng

制衡大陸lay!!!! 最好咪撚再有人嚟香港

who?

內地乜柒

邊撚個

[緊急分析]法！不！責！眾！

who

大陸lay

唔洗答 唔想知who

乜水？

無人想睇，賣唔哂飛扮咩

香港有人鍾意大陸喱????

銷量差就差啦
7到無眼睇
就算wyf lh收皮佢都上唔到位

我最期待嘅畫面

邊撚個呀

屌出面燶撚哂
又開逃生門

大陸lay 撚有人睇[black][/black]

係碼都冇用暴亂暴徒等字眼

Who?

唔知邊撚個不過見到要取消都好爽

乜水

邊撚個嚟？

抵撚死
Btw唔太重要
笑完推行動po

下一個到got柒

第一次聽呢個名 邊個黎

收皮啦大陸lay
冇人想你嚟啊

Exo都冇事 驚what

邊撚個黎

幾時去接蝗嘉爾機？

好擔心扯旗手嘎嘎嘅安全 可唔可以取消埋

大陸Lay唔開con吸金嘅時候 亦希望佢咪撚再用EXO個名搵知名度

個晚去睇容祖兒啦全世界，仲睇呢d咩

行開啦你

負評錯左 屌

EXO蝗族成員

我地嘉爾哥哥遲啲返香港 你唔係唔接機迎接佢啊？

邊位?

who？.jpg

Wfc
咪撚推垃圾post 啦

大陸lay唔稀罕

點解唔黎呀
想見到啲人又係場內大叫
光復香港，時代革命
真。輸出革命思想

賣唔去咋話

毋忘721 811

死撚開啦大陸仔

Who????

[賽後檢討] 抗爭者進化史

有請小鳳姐

大陸Lay
邊個想睇你呀

而我不知道誰是張藝興

大陸lay喺香港有fans?
出咗大陸佢乜撚野都唔係 走啦

推

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

人氣歌手？？？

乜水啊？識你老鼠啊

Bye! Hope I never see u again

人氣歌手？WFC

721

who？

乜水唔識喎

興興

抵死賣唔出仲要死要面話驚fans安全

又邊撚個大陸閪呀
冇人識你呀柒頭

賣唔出咋呱

push

個名都衰過人
Lay乜撚嘢
果然係大陸Lay

希望嘎嘎唔好學大陸lay

#我會9點到

我真係唔識野
邊位

同黃旭熙一齊趁地淋thx

sls冇人想睇呀 仲要賣到咁貴

大陸lay 898

支那人

無人想睇你 收皮

就算開得成都淨係得啲腦殘蝗睇啦
撚有香港人鐘意大陸lay咩

咪又係支那人

Who ar?

識佢老味咩

應該開場時全場應援大叫
光複香港 時代革命
王嘉爾 奶共狗
跟手班隊員聽唔明廣東話係到傻笑 一齊笑鳩護旗手嘎嘎

其實香港嘅演唱會每場不少於一半支那人落黎睇

邊位呀屌

Who the fuck is lay

人氣在哪

who are you?

多謝你阿喱!

無人買飛就真啦！

大陸lay 黎香港點都係persona non grata

大陸lay收皮啦exo開show咪安安全全

我覺得佢黎香港順利舉辦演唱會先係一件好事，比中國人知道其實香港根本唔係好似中國媒體所抺黑既情況咁，從來最危險既就係警察同黑社會，而唔係香港普通市民。

who?.gif

死大陸lay都好攞出黎討論？

大陸lay
咪撚再黎呀

點解容祖兒係8月5號仲開到show

取消啦冚家剷大陸閪

Very good

呢條友最7既係連大陸d人都覺得佢7呀

人地咁愛國點會嚟賺港獨啲錢！

book 完場唔出現要賠錢架on9仔, 愛国唔洗賠錢呀? 杯哂香港台灣返去封閉國度自hi 我睇你獨裁國長命定香港人長命

邊個張義興 我真係唔撚識 死番上去就最好

多謝

條友內地d演唱會送飛都無人去藉口黎姐

佢自己講得岩。。。都無咩人願意黎睇

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

老老豆豆大陸喱係香港有fans㗎咩

大陸lay？？？不了

唔識乜水 不過熱烈地彈琴熱烈地唱

who?

721,811
黑警死全家!

邊位。。。仔定女嚟？

COME ON

以後都唔好黎呀唔該

男人定tb黎?真心唔識佢

真心比著我呢就真係無面再返香港 無面再面對香港fans啦
利申唔係got7fans但係好想買張山頂位入去叫口號

WHO?

笑左
成班係到who
人地淨係交税都1900萬 多過你成世既糧唔知幾多倍

利申唔係佢fans

依家冇人識佢Wo

邊位

冇人識你呀支那仔

邊個黎？

喂咁大陸喱係香港真係無人識無知名度無人鍾意吖嘛
連同團隊友啲fans都唔鍾意佢OK？

以為自己好撚紅 set到個票價咁高
根本就係賣唔曬先cancel演唱會
賴曬落香港嘅示威同集會 屌你老母

who? 交稅多就要識? 咁你知唔知香港前十名邊個交稅最多? 唔知麻煩收收皮啦 屌你老母

笑左笑埋右
佢睇清楚自己咩斤兩未架
仲跟著係茶蛋後面係香港開con真心嬲到一個點
屌依家取消左咪俾人指住黎笑囉

死返大陸啦

唔撚想睇大陸仔

乜誰

大陸喱順口d

好野hohohoooooo

以為自己係邊個？

支那人做咩黎香港開演唱會，喺支那慢慢開啦

有無人諗到點招呼中蝈人嘎嘎

咁唔係成日有得睇阿MA
呢條友個名都有你叫大陸喱
支那人成日都有機會睇支那場,唔通仲會追到落黎咩

屌你老母比返個位何韻詩

大陸lay見EXO開con咁多人去 驚自己個con吉曬

人地可能係支持香港 罷工呢

帶頭盔入去招呼佢

無人識你呀

sor乜水黎

邊撚個
張藝謀我就識

銷情慘淡咪搵個藉口囉，賣得好你估佢唔如期舉行咩

依幾日黎最好既消息

又邊撚個呀

佢仲要要左最大個場

Lay一直以來十分喜歡香港這座城巿的金錢

琴日果場90%都係支那。。。

Who ar

天啊！我的lay

Say no to 大陸lay

who thte fk is he

容祖兒都可以照開啦
點會開唔到

垃圾

邊撚個嚟 真心未聽過

真心唔識

邊撚個黎？

人氣

食草嗰條on9？好撚愛國

唔想課金入場仲有無其他計仔

接機

佢會唔會行第二條通道搞到見唔到我最欽敬嘅嘎嘎
未接過機無經驗

未聽過 唔識佢

其實佢係邊個黎？

而我不知道張藝興是誰

咪撚黎！

識佢老鼠咩

連大陸都笑鳩佢

邊位呀

不嬲大陸都有一堆人好憎佢
佢以為自己係巨星 事實上走出大陸無人想睇佢

大陸喱898啦

D飛都賣唔出，多個藉口唔開

邊撚個來........

收皮啦大陸LAY

無知一問，EXO演唱會有冇呢個大陸喱？

笑到我

梗係無佢份

佢咩水

唔撚識佢

有人鍾意?

冇人識你喎

入嚟就喺為咗睇哩個

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

唔識佢

佢好似已經有2、3年冇出現過係EXO演唱會

聽講2折都無人買

我諗同人講佢係自己偶像都會比人笑

大陸Lay

心都涼曬

真係好唔好彩
有能力去睇演唱會嘅大多數都係唯8
孫偽興？who？

好奇一問發生咩事有冇片睇

擊殺埋got柒唔該

who.jpg

who.gif先啱

垃圾
唔好再用EXO個名
成撚日借EXO上位
仆街仔
大陸狗

的士陳夠有錢啦 駛唔駛祟拜埋佢
垃圾就係垃圾 低質就係低質

屌... 唔識你
Fuck, no one know you ar

抵啦垃圾

無 亦無人想佢黎

叫我？

佢又唔係限韓開唔到大陸場 都唔知黎香港開做乜
仲要開arena 賣到咁鬼貴 一早等睇笑話

自己拉去18:30開始慢慢睇
我以前都J咗好多次

點會
全世界得一次扔壽包....

公定乸？

大陸lay今日又同三星解約，話電話入面地區香港冇加（中國）係前面，屌死垃圾大陸喱好撚扮野

Who???

我未搵到解約新聞既？！

個樣成日個羅湖賣電話卡啲大陸仔咁撚樣都做到明星
照住張國榮個樣整但整到成pat屎
大陸lay快啲同性罪犯mk仔蝗旭熙炒車死落地獄

人氣歌手?
第一次聽

班tback眼又盲耳又聾

幾個月前尖沙咀mtr大大張大陸喱個樣真係好撚想一拳打落去
Mac正一垃撚圾

又唔見佢同ck解約

真係有人會買嗎

屌頭先係沙田新城市CK見到佢大大張半裸
p到唔撚認得佢 望一望下面寫Lay Zhang即刻走開幾步
好想洗眼啊屌你

笑到我食屎，你去微博睇吓啲人驚到仆街
仲有導兄你個名出現

有無link

都冇人想睇

好好笑白痴架喎真係

笑撚左
如果佢地口中既港獨份子上大陸既話佢地夠一樣會好好招呼人啫
咁同樣道理我地好好招呼Jackson蝗都係人之常情啫
哎呀好期待好期待呀
好耐無見過jackson蝗好撚掛住佢

成班都有被逼害妄想症
一定得閒打你啦on99

仲有條友話容視兒場(有人嗌光復香港)
我心諗香港場關你叉事咩
咁撚唔鍾意又要出現

Cant agree more 我地似佢地下下都郁手咩on99
你估香港人同佢地一樣，係演唱會為左搶簽名波波就出手打人咩
喂叫下口號都唔比既就返歸啦，香港有言論自由架
親 民主是個好東西

Jackson 佢哋唔支持你我都會支持你！

咁民主真係好東西啊嘛🥺🥺
不過算鳩數啦
以前有大陸同學同我講啊，好彩中國無民主先唔會選到好似侵侵咁既preside，所以無民主係好事
我嗰下啞左 咁都講得出既話我無野好講

*president 手殘

笑到我特登cap低：

笑到醒曬
全世界都笑9佢地無民主笑佢地比共產洗腦OK？

娛樂台不嬲最G持Jackson

俾著我呢就今生今世唔踏入香港半步啦

好

佢幾時會退出EXO

啲烏蠅老鼠曱甴係細膽啲剩係口頭勇武 體諒吓

張偽興ig罵戰緊快啲去恥笑吓

哇睇住屌柒佢嗰啲留言全部過千likes依家被消失